<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="style.xsl" type="text/xsl"?> <!--PONER SIEMPRE ESTA LÍNEA-->

<wallapop>
  <coches>
    <precio>15.800€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/14/__/c10420p896967906/i3259886311.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Suzuki Vitara 2020 Automatica</nombre>
    <descripcion>Se vende Suzuki Vitara, gasolina 1.4, caja cambios automática. Aparcada en garaje. Revisiones en taller Suzuki. Tracción delantera 4x2. Circulación, enero 2020. 58.000 kms, mayoría en autovía. Recién cambiados: pastillas freno delanteras y amortiguadores traseros. Tapicería tela, muy cuidada. Sin cambios. 
El coche es importado, necesita matriculación definitiva en Espana. 
ITV hasta junio 2024, pegatina medioambiental C. 
Precio ligeramente negociable.</descripcion>
    <caracteristicas>Automático140 cv202058 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>3.500€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eq/s3/__/c10420p891507251/i3232039966.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Renault Megane 2006</nombre>
    <descripcion>Buen estado general, cambio manual, dos llaves, ITV al día.
Dispone de amplio equipamiento adicional:
Aire acondicionado, luces automáticas y sensor de lluvia, radio CD original, elevalunas eléctrico, retrovisores eléctricos retráctiles, sensor de reversa, volante multifunción, control y limitador de velocidad, etiqueta medioambiental B, espejo retrovisor anti deslumbrante automático.
Precio negociable.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual130 cv2006179000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>3.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eq/y6/__/c10420p891791511/i3233638085.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Citroen Pluriel 2004</nombre>
    <descripcion>vehículo en perfectas condiciones, cambio automático tolos los kilómetros certificado, revisiónes al día, aceite, filtros, correas de servicio y distribución, sin fallos ni arreglos pendientes, se acepta revisión mecánica..</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual110 cv2004165000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>14.690€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/uc/__/c10420p888252482/i3218981936.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>VOLKSWAGEN CC 2.0 TDI 140CV BLUEMOTIONTECHNOLOGY</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. CC Único dueño y muy cuidado. Para ver en Madrid. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 8265JCC. Único dueño. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Espejos abatibles eléctricos. Tapicería alcántara. Pantalla. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Control de crucero. Clima bizona. Start Stop. Dos llaves. No fumador. Siempre en garaje. Isofix. Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Mantenimientos al día demostrable (foto). Ultimo en Feb. Cambio de aceite y filtros. Correa de distribución cambiada a los 90.000Km. Prox ITV 2025. Neumáticos al 98%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual140 cv2015134300 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>25.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582728/i3236670298.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Nissan Qashqai DIG-T 103 kW (140 CV) E6D N-CONNECTA</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual140 cv201925900 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>22.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867583085/i3236670515.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Ford Kuga 2.0 TDCi 110kW 4x2 A-S-S Titanium</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual150 cv201888000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>10.290€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/et/43/__/c10420p895426504/i3263703015.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>FIAT 500 1.2 8V 51KW 69CV LOUNGE</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 500 Lounge con Techo solar. Para ver en Málaga. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 4268JZP. Techo solar. Pantalla. Bluetooth y toda la conectividad. Asistente de pendiente. Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Clima bizona. Dos llaves. Mantenimientos al día. Neumáticos al 40%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual69 cv201762000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>18.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582994/i3236670469.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Skoda Octavia Combi 1.4 TSI 110KW (150CV) Ambition</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual150 cv201848100 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>36.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/et/9k/__/c10420p895681284/i3253620967.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>MERCEDES-BENZ CLASE C C CABRIO 200</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. C 200 AMG Cabrio Único dueño, mantenimientos en la Mercedes e IVA incluido. Para ver en Granada. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Precio: 30165.29+6334.71€. Se vende con factura. Iva deducible 21%. Matricula: 3521JXZ. Automático con levas. Único dueño. Paquete AMG line (asientos, suspensión y volante Sport). Cámara trasera. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables y eléctricos. Tapicería en piel. Airscaf. Aircap. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Parkpilot (aparca solo). Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Botón SOS. Siempre en garaje. No fumador. Mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Cambio de aceite y filtros. Lectura digital. Siempre en taller de la casa oficial Mercedes. Prox ITV 2025. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaAutomático184 cv201788900 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>21.790€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/s6/__/c10420p898229331/i3270233025.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>AUDI A3 CABRIO 1.4 TFSI 150 COD ULTRA ATTRACTION</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. A3 Cabriolet Sline muy cuidado. Para ver en Zaragoza. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 4946JTS. Paquete Sline (asientos, suspensión y volante sport). Capota acústica. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Parrilla delantera del RS. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Bixenón. Led. Control de crucero. Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Modos de conducción (sport, eco,). Escapes homologados. Suspensión homologada. Llantas 20&apos; ZP.09Z Performance. Neumáticos 235/30 Marca Kumho. No fumador. Historial de mantenimientos al día demostrable (fotos). Ultimo cambio de aceite y filtros. Prox ITV 2025. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual150 cv201585000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>18.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582908/i3236670391.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Mini Mini ONE 5 PUERTAS</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual102 cv201865000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>16.190€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/uc/__/c10420p888252901/i3218985108.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW SERIE 5 520D</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 520d muy cuidado y mantenimientos en taller de la casa BMW. Para ver en Málaga. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 4929HSB. Automático con levas. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Acceso sin llave. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Dic. Cambio de aceite y filtros. Siempre en taller de la casa BMW. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático184 cv2013145646 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>9.790€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/s6/__/c10420p898229350/i3270233079.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>CITROEN C5 2.0 HDI 140CV SEDUCTION TOURER</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. C5 Tourer muy cuidado. Para ver en Badajoz. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 3421HJS. Único dueño. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Dos llaves. Frenado de emergencia automático. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Abril. Cambio de aceite y filtros. Neumáticos al 40%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual140 cv2012152000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>12.190€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/uc/__/c10420p888253444/i3218989197.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW SERIE 1 116D EFFICIENTDYNAMICS</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 116d muy ciudadanos y 150cv. Para ver en Madrid. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 4585JJN. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Pantalla. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Botón SOS. Siempre en garaje. No fumador. Se entrega sin desperfectos. Mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Feb. Cambio de aceite y filtros. Pastillas delanteras y frenos traseros cambiados en Dic. Cambio de frenos delanteros hace 20.000km. Descarbonización hace 10.000km. Neumáticos al 40%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual116 cv2015198000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>22.890€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/ud/__/c10420p888254170/i3218994500.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>MAZDA CX-5 2.2 DE 110KW 150CV ZENITH 2WD</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. CX-5 Zenith White Único dueño con mantenimientos de la Mazda. Para ver en Cuenca. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 0122KDW. Único dueño. Cámara trasera. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla táctil. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Acceso sin llave. Start Stop. Dos llaves. Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Aviso de cambio de carril. Frenado de emergencia automático. Siempre en garaje. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Nov. Cambio de aceite. Siempre en taller de la casa oficial MAZDA. Prox ITV 2024. Neumáticos delanteros al 80% y traseros al 20%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual150 cv2017110000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>10.190€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/u8/__/c10420p888248307/i3218951111.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>MITSUBISHI ASX 200 DID KAITEKI</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. ASX Kaiteki Único dueño y con techo solar. Para ver en Barcelona. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 6052HDR. 4x4 con selector. Único dueño. Techo solar. Cámara trasera. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Asistente de pendiente. Control de crucero. Bola de remolque. Acceso sin llave. Dos llaves. Botón SOS. No fumador. Mantenimiento al día. Ultimo en Agosto. Neumáticos delanteros al 85% y traseros al 50%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual150 cv2011189000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>19.690€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/ud/__/c10420p888254776/i3218998663.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>AUDI A4 AVANT 2.0 TDI 150CV S TRONIC DESIGN EDIT</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. A4 Avant con CarPlay, Android Auto y toda la conectividad. Para ver en Guadalajara. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 9494JSP. Automático con levas. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Pantalla. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Botón SOS. No fumador. Mantenimientos al día. Prox ITV 2024. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático150 cv2016124000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>33.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ee/bi/__/c10420p870578239/i3196180392.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Volkswagen T-Roc Advance Style 2.0 TDI 110kW DSG</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático150 cv202117800 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>17.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ek/wm/__/c10420p881640312/i3196178559.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Nissan Qashqai dCi 81 kW (110 CV) ACENTA</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual110 cv2018110700 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>22.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/s6/__/c10420p898229348/i3270233059.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>CITROEN BERLINGO TALLA M BLUEHDI 100 SS FEEL</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Berlingo talla M con CarPlay, Android Auto y toda la conectividad e IVA incluido. Para ver en Córdoba. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Precio: 18.173.56+3816.45€. Se vende con factura. Iva deducible 21%. Matricula: 5767LDN. Sensor de aparcamiento trasero. Pantalla táctil. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Start Stop. Aviso de cambio de carril. Botón SOS. No fumador. Mantenimientos al día demostrable (fotos). Ultimo en Feb. Cambio de aceite y filtros. Prox ITV 2024. Neumáticos al 30%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual102 cv202085000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>16.690€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/u9/__/c10420p888248838/i3218955012.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW SERIE 1 118D</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 118d con CarPlay, Android Auto y toda la conectividad. Para ver en Tarragona. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 8931JVC. Automático. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Pantalla. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Control de crucero. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Historial de mantenimientos al día demostrable (fotos). Ultimo en Mayo. Cambio de aceite y filtros y neumáticos. En taller de la casa oficial BMW. Prox ITV 2024. Neumáticos delanteros 70% y traseros al 80%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático150 cv2016115000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>12.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ek/wm/__/c10420p881640311/i3196180429.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Ford Focus 1.5 TDCi E6 95cv Trend+</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual95 cv2016108900 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>14.690€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eq/se/__/c10420p891521415/i3236670127.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>SMART FORTWO 0.9 66KW 90CV COUPE URBANSHADOW EDITIO</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Fortwo Urbanshadow Edition con Techo solar . Para ver en Cantabria. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 0715KXP. Automático con levas. Único dueño. Techo solar. Sensor luz y lluvia. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Abril. Cambio de aceite y filtros. Siempre en taller de la Casa oficial Smart. Neumáticos al 50%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaAutomático90 cv201949800 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>14.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/tg/__/c10420p898288957/i3270641765.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Renault Kadjar 2016 130</nombre>
    <descripcion></descripcion> <!--CUANDO COGÍ EL CÓDIGO ESTE COCHE NO TENÍA DESCRIPCIÓN-->
    <caracteristicas>DiéselManual130 cv2016165861 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>20.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/9b/__/c10420p897350316/i3263703057.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>HYUNDAI I20 1.0 TGDI 74KW 100CV 48V TECNO DCT</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. i20 Único dueño y mantenimientos en la Hyundai . Para ver en Lleida. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 5144LRG. Automático con levas. Único dueño. Cámara trasera. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Retrovisores calefactables y eléctricos. Pantalla táctil. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Acceso sin llave. Start Stop. Dos llaves. Pegatina ambiental ECO para Bcn y Madrid. Modos de conducción (sport, eco,). Aviso de cambio de carril. Frenado de emergencia automático. Botón SOS. Siempre en garaje. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Junio. Cambio de aceite y filtros. Siempre en taller de la casa oficial Hyundai. Prox ITV 2026. Neumáticos delanteros al 70% y traseros al 80%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>Automático100 cv202118000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>25.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582743/i3096374335.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Hyundai Tucson 2.0 CRDi 100kW (136CV) Tecno 4x4</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual136 cv201846598 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>15.890€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/ua/__/c10420p888250808/i3218969785.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>LAND-ROVER RANGE ROVER 3.6 TDV8 VOGUE</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Range Rover Vogue con techo solar. Para ver en Granada. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 7267HBS. Automático. 4x4 con selector. Techo solar. Cámara trasera. Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla táctil con TV. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Bola de remolque. Dos llaves. No fumador. Mantenimientos al día demostrable (foto). Ultimo en Feb. Cambio de aceite y filtros. Prox ITV 2023. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático272 cv2011296000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>19.290€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/et/ew/__/c10420p895930943/i3255089525.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>MERCEDES-BENZ CLASE A A 180</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. A180 AMG line con CarPlay, Android Auto y toda la conectividad. Para ver en Pontevedra. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 2678KFN. Paquete AMG (asientos, suspensión y volante sport). Cámara trasera. Sensor luz y lluvia. Tapicería mixta piel y tela. Pantalla. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Start Stop. Dos llaves. Pegatina ambiental C para Bcn Y Madrid. Modos de conducción (sport, eco,). Botón SOS. No fumador. Mantenimientos al día. Prox ITV 2024. Neumáticos delanteros al 80 y traseros al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual122 cv201795000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>20.690€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/ud/__/c10420p888254369/i3226348969.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW SERIE 2 ACTIVE TOURER 220IA</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 220i Active Tourer Luxury line con Techo solar. Para ver en Pontevedra. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 1060JKR. Automático. Techo solar. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Control de crucero. Clima bizona. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental C para Bcn y Madrid. Frenado de emergencia automático. Botón SOS. No fumador. Mantenimientos al día. Ultimo en Agosto. Neumáticos al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaAutomático192 cv2015113300 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>20.190€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/u9/__/c10420p888249591/i3218960711.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>SUBARU FORESTER 2.0 LINEARTRONIC EXECUTIVE</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Fosterer GLP con Techo solar y mantenimientos en casa SUBARU. Para ver en Madrid. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 8756JRJ. 4x4. Automático con levas. Techo solar. Cámara trasera. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Tapicería en piel. Pantalla táctil. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Acceso sin llave. Start Stop. Dos llaves. Modos de conducción (sport, eco,). Pegatina ambiental ECO. Adaptación de sistema de GLP (pack oficial + premium SUBARU) marca INCORGAS con autonomía de 500 kms. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Dic. Cambio de aceite y filtros. Siempre en taller de la casa oficial SUBARU. Prox ITV 2024. Neumáticos al 60%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaAutomático150 cv2016172000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>20.390€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/u9/__/c10420p888249581/i3218960612.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW SERIE 3 330I</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. 330i Cabrío con pack M, Único dueño y pocos kilómetros. Para ver en Gerona. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 2594GZW. Único dueño. Paquete M Sport (asientos, suspensión y volante). Asientos eléctricos. Capota rígida. Tapicería alcántara. Sensor luz y lluvia. Xenón. Clima bizona. Dos llaves. Siempre en garaje. Mantenimiento al día. Ultimo en Feb. Cambio de aceite, filtros y pastillas de freno. Prox ITV 2024. Neumáticos al 50%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual272 cv201173000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>19.390€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/uc/__/c10420p888252829/i3218984592.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>BMW X3 XDRIVE30D</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. X3 XDRIVE30D con pack M. Para ver en Asturias. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 1324LBH. 4x4. Automático con levas. Único dueño. Paquete M Sport (asientos, suspensión y volante). Sensor de aparcamiento ambos. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Asientos traseros abatibles con red. Tapicería en piel. Pantalla. Navegador. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Led. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Acceso sin llave. Apertura portón trasero automático. Start Stop. Dos llaves. Bandeja extraíble Modos de conducción (sport, eco,). Isofix. No fumador. Se entrega sin desperfectos. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Oct. Cambio de aceite y filtros. Revisiones en taller de la casa BMW. Neumáticos delanteros al 85% y traseros al 75%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático258 cv2013204000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>15.490€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582622/i3236670256.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Hyundai i30 1.6 CRDi 70kW (95CV) Klass</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual95 cv201899250 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>32.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eo/uc/__/c10420p888253548/i3218989827.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>HUMMER H2 6.0 V8 LUXURY</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. H2 Luxury 6 puestos muy cuidado y con pocos kilómetros. Para ver en Cuenca. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 5863FBF. 4x4. Automático. Tapicería en piel. Pantalla. Techo solar. Pantallas multimedia asientos traseros. Mantenimiento al día. Ultimo en Sept. Cambio de aceite y filtros. Neumáticos al 98%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaAutomático316 cv200571000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>18.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/cu/mh/__/c10420p777031246/i3196178442.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Ford Kuga 2.0 TDCi 110kW 4x2 A-S-S Trend</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual150 cv201896350 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>11.190€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eq/2j/__/c10420p890315042/i3226349060.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>OPEL ASTRA 2.0 CDTI SS 165 CV SPORTIVE GTC</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Astra Sportive con CarPlay, Android Auto y toda la conectividad. Para ver en Madrid. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 5615HTG. Paquete Sportive (asientos, suspensión y volante sport). Cámara trasera. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Tapicería mixta piel y tela. Pantalla táctil. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Asistente de pendiente. Control de crucero. Limitador de velocidad en ciudad. Clima bizona. Start Stop. Dos llaves. No fumador. Historial de mantenimiento al día demostrable (fotos). Ultimo en Enero. Cambio de aceite y filtros. Cambio de correa a los 106.000Km Prox ITV 2024. Neumáticos delanteros 50% y traseros al 70%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselManual165 cv2013140000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>379€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/eu/ii/__/c10420p897779275/i3267405395.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Peugeot 3008 allure pack 130 cv 6 velocidades</nombre>
    <descripcion>COCHE NUEVO CON ENTREGA INMEDIATA!*  *OFERTA ESPECIAL ONLINE UNIDAD LIMITADA*** Matriculado antes del 30/05/2023 Precio financiando PVP 30600€ y dando 2000€ de entrada cuotas de 379€ a 120 meses.
Aceptamos su coche como parte del pago. (Previa Tasación). *Pregunte por David Gonzalez Atención personalizada por WhatsApp, vendedor especialista online de Autos velasco. Concesionario Oficial Peugeot.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual130 cv20221 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>18.790€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/et/ew/__/c10420p895930941/i3255089500.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>VOLKSWAGEN GOLF GTI 2.0 TSI 220CV BMT</nombre>
    <descripcion>Transporte GRATIS y con garantía PREMIUM. Pide un VIDEO por Whatsapp. Golf GTI Motor Edición especial 1.8 y 170cv. Para ver en Pamplona. COMPRA SEGURA Y ÁGIL: Financiación Rápida en minutos. Precio Contado = Financiado. Videollamada de comprobación. Gestiones con firma digital. Reserva el coche online. Te enviamos un presupuesto (previa señal). Medios de pago: Tarjeta, Transferencia y Bizum. DETALLES: Matricula: 2106MCR. Único dueño. Paquete GTI (asientos, suspensión y volante sport). Cámara trasera. Sensor de aparcamiento trasero. Sensor luz y lluvia. Asientos calefactables. Pantalla táctil. Navegador. CarPlay, Android Auto. Bluetooth y toda la conectividad. Xenón. Led. Limitador de velocidad en ciudad. Bola de remolque. Modos de conducción (sport, eco,). Frenado de emergencia automático. Botón SOS. No fumador. Tubo de escape salida doble. Válvula de descarga deportiva. Mantenimiento al día. Ultimo en Agosto. Cambio de aceite y filtros. Prox ITV 2024. Neumáticos al 80%. Garantía PREMIUM por 12 meses, toda España y libre taller (incluida). Vehículo procedente de particular. Gestión de Venta. Cambio de nombre 200e. CARWICO: Financiamos. Gestionamos la venta de tu coche. Kms certificados. Google y Facebook 4,8 estrellas.</descripcion>
    <caracteristicas>GasolinaManual220 cv2016125060 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>37.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867583123/i3096376044.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Lynk &amp; Co 01 1.5 PHEV</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>EléctricoManual261 cv202126000 km</caracteristicas>
  </coches>
  <coches>
    <precio>40.990€</precio>
    <foto>https://cdn.wallapop.com/images/10420/ec/jb/__/c10420p867582775/i3196178995.jpg?pictureSize=W640</foto>
    <nombre>Mercedes Benz Clase GLC 250 d 4MATIC</nombre>
    <descripcion>Carplus I Pertenecemos al mayor grupo ibérico de automoción, Grupo Salvador Caetano I Compra online o en nuestras instalaciones de Leganés o Málaga I Abrimos todos los días Descubre las ventajas de comprar un coche en Carplus: - Puedes probar todos nuestros vehículos - Hasta 3 años de garantía premium para tu tranquilidad - Todos nuestros vehículos certificados con un control de 300 puntos, el más exhaustivo del mercado - Tienes más de 1000 coches donde elegir - Te ofrecemos soluciones de financiación hasta un 100% y seguro - Servicio de entrega a domicilio. - Puedes entregar tu vehículo como parte del pago - ¡Abrimos todos los días! Leganés: L-V: 09:30h a 20:00h, Sábados: 10:00h a 14:00h – 16:00h a 20:00h, Domingos y festivos: 10:00h a 18:00h Málaga: L-V: 09:30h a 20:30h, Sábados: 10:00h a 14:00h - 16:30h a 20:30h. Domingos: Cerrado Los precios son orientativos y no tienen carácter contractual, los precios definitivos serán confirmados por el concesionario distribuidor, pudiendo verse afectados en función de las opciones que se escojan, así como la campaña comercial vigente en el momento de la compra.</descripcion>
    <caracteristicas>DiéselAutomático204 cv201652900 km</caracteristicas>
  </coches>
</wallapop>